試著說「自衛」，不要說「私了」

香港人齊心抵抗福建外族入侵

正確

我地只係保家衛國

好多手足對今日無打斷畜牧d手腳覺得不滿足，我有少少野想講

保家衛國

冇乜所謂啦 唔洗咁包庇自己 我哋care得太多嘢 先突破唔到自己

錯, 應說~愛國行為~
要起敵人身上學習~

［極重要］全民錫春袋！！

If someone hurts you, ask him to stop. If he does not stop, destroy him.

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費

Posh

好多情況都係藍絲打人在先

推

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

tui

Pish